一人一首陳奕迅既滄海遺珠

你地覺得Eason有咩最滄海遺珠既歌,介紹下

天公地道

滄海遺珠劉浩龍

成隻h3m?
原來這裡沒有你

呢首正，又真係唔係好多人識

謝謝算唔算

16月6日晴

呢首係我唔開心既時間陪伴我唔少時間

失憶蝴蝶

愈想愈無謂

不要再等待

最後派對

還有什麼可以送給你

飄飄飄飄

落花流水算唔算

婚禮的祝福

快高長大

我有我愛你

綿綿
黑暗中漫舞

呢D已經唔算滄海遺珠掛?

眼眉調

完

24

原來這裏沒有你
一切還好
愛有沒有左右

忘記歌詞

怕死

遺失的花園

阿貓阿狗

不開心

"吹微風", 歌詞講絢情自殺

兩首都冇派台喎

呢首

遠在咫尺

燒炭歌

少見不怪

陳奕迅《與我常在》大碟裡面嘅敵人

心深傷透

Stranger under my skin

到此一遊
好撚CHILL

開不了心

吟遊詩人

好似叫開不了心

熱帶雨林

仲有幸福隻碟入邊隻隻都好正

愛上你是我眼睛的錯

太陽照常升起
還有甚麼可以送給你
仲有好多
Muffin Man

新曲+精選

遺失的國度

其實冇
陳奕迅首首side track 都好多人識

真相 謊言

倒帶人生

非走不可

不知所謂

單車

Katrina

解藥

活著多好

失戀太少

那一夜有沒有說

一個旅人
Life goes on

life goes on

pg家長指引

新生活 拉闊音樂會個life version 最正

走到沒路可退
我還能相信誰

富士山下

今天只做一件事

聽下開不了心

不開心就不開心

你班友尊重返個題目好唔好，最hit 派台果d 都拎出黎話係滄海遺珠

斯德哥爾摩情人
告別娑婆

btw 成隻The Key都好正

人工智能
貝多芬與我

快高長大
解藥
一個靈魂的獨白
有好多sidetrack都好正

呢首歌真係好冧

土星環

我個名

床頭床尾

告別娑婆，真係要去聽。

一個人

我不好愛
一個靈魂的獨白

當這地球沒有花

沙龍

歌頌算唔算滄海遺珠

唔算就床頭床尾

真係無人識 最正既歌

如果這一秒鐘你跟我講從未愛我

見到 title 都諗緊呢首

新碟隻蠢點睇

斯德哥爾摩情人

一切還好
時光倒流二十年

瑪里奧世界 好似好少聽人提

瑪里奧派對？

鐘意瘋狂的朋友多d

係 記錯左

大情大性

黑夜中漫舞同我有我愛你

兩首都係第一次聽唔太sad

但愈聽愈攞命

又邊忽遺珠

反高潮

Stranger Under My Skin